關於遊行散水PoPo搜車既建議

其實近呢兩次大遊行（港島及九龍）都見到
POPO改左戰術，開始會係公路搜查巴士
尤其係屯元天，沙田大埔區更加明顯
每次搜車都會有幾位手足被捕！
就算無事都被折騰三四個鐘，難受到仆街
所以我覺得散場之後手足應該要：
一）避免直接由示威區坐巴士離開
其實見到班狗最主要都係查由示威區開出既車
持屯天元做例子；上次專查過海巴，今次專查油尖旺X線
所以大家散場時不妨考慮先去其他區，再坐車番自已住果頭
例如今日我坐葵涌開既車就係屯公無事，消息指沙田開既車都安全
二）留意TG消息，並且同其他人分享
我相信好多手足都會有留意TG
但係唔係每位和理非特別係上左年紀既會有
所以見到有消息既，不妨係車站提其他人邊度有危險
用番堅定小小既語氣叫人唔好坐／建議人地點坐
因為淨係講邊度邊度有狗可能d人會睇少左成件事
就算上左車都好都提下其他人邊個位有人查車
覺得自已架車高危既就叫有文具既手足落車
三）換衫換衫換衫
都十月喇，仲戴口罩著黑衫走搏查咩！！！！！！
戴多件衫換左佢都唔係好煩姐，係咪？

我相信搜車呢樣野黎緊都繼續會有
而且只會更多公路／地方中招
即使和理非寶寶身上咩都無 文具都無
俾人咁搞一搞三四個鐘，屎尿唔俾痾野又唔俾食
你都唔好話歎阿

另外再講多樣野，車上面d狗係會Mon Po
佢一路睇住你一路上網睇連登架！唔好好似我咁傻豬自爆！
（可以起我底睇下我上次奶野經歷）
（另外多謝番上次果隻防暴見我餓打算請我食朱古力，不過真係不了）
希望唔好咁快沉底啦 唔想次次都咁多手足奶野番唔到屋企

自推一次

推

返緊西北 希望無事

自推兩次

自推三次

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

換衫開始未必有用啦
頭先大欖轉車站拉左4個
4個都唔係著黑衫

我都明
基本上你後生佢一定唔會放生

雖然點都要48，但係有冇野可以入到罪，先係重點

亦都有機會9拉

Be safe

係車到搭車
你有飛機大炮係身都告唔入
又證明唔到你有犯事

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

我都想手足無事
但都係想小心為上
特別次次都搵和理非主場遊行入手
分明係靠嚇

Pish useful post

唔好咁快返屋企啦

行下商場、食下飯、睇下戲，今日其實有好多商場開門做生意

我唔信班狗係轉車站由5pm守到2am

呢個都岩使！
好似今日咁唔洗太早走

最後一推